一腳踏兩船到底係咩心態

真心問
同一時間要顧兩條女 唔攰嫁咩
一個都夠煩啦
想滿足性慾嘅話sp咪得 點解要出面收埋多個

男人心一字馬

同組仔進展如何

屌 都話嗰個唔係我

撚識你咩

對唔住絲打

樓主個名係意義？

唔係 我亂改

我嗰個仲勁 一拖二都算 一齊嗰陣仲玩緊CMB 屌

痴線 點handle
我同一個傾已經覺得攰

樓主巴定絲
好綠 由頭綠到落尾 圍爐好嗎？

咪係男嘅都一樣
心諗俾你一次過屌曬咁多個我話你叻
如果唔精盡人亡嘅話

女神收兵炸

收埋多個都係因為想屌咋嘛

絲 可以呀
我都唔明點解我成日做呢啲角色